忽發奇想 文宣組入黎

我地有無可能推到館長做台灣總統？

因為台灣蔡英文個位未必好穩陣 如果唔係反共人士做香港會輸好多

推

蔡英文唔得咩？

唔夠館長強硬

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!